# 22_2 将文件字母转换为大写 Convert capital letters

## 题目

编写程序，把文件中的所有字母转换成大写形式（非字母字符不改变）。程序应从命令行获取文件名
并把输出写到 stdout（标准输出） 中。

## 样例

### 样例一

文件内容：

    driversh

输出：

    DRIVERSH

### 样例二

文件内容：

    driversh.123

输出：

    DRIVERSH.123

## 数据范围

文件中可以出现字母和非字母。字母可以是大写也可以是小写。